韓諜刺探金正日 錄音機藏尿道?

南韓前間諜朴采瑞（音譯）近日接受外媒訪問，透露深入北韓刺探情報的過程，他曾潛伏在中國北京，並佯裝是一名不滿南韓的貿易公司職員，以假勞力士手錶買通北韓已故領袖金正日的妹夫張成澤。在張成澤的邀請下，朴采瑞終在一九九七年獲安排與金正日見面，他暗中把錄音機藏在尿道，一直等到金正日在半夜辦公。 （綜合報道）

請問係咩玩法？？點藏呀大佬？？

馬眼

勇士

係咪最新h漫劇情